已逝雪莉紀錄片公開⋯親母哽咽：媽媽來晚了 少時蒂芬妮爆哭

南韓已逝女星雪莉於2019年輕生離世，生命就此停到25歲，事隔1年時間，仍有許多粉絲深深思念著她，感到無限惋惜。她去世之後，電視台MBC曾表示將會製作她的紀錄片，採訪她身邊的友人、親人，但遭到各界反對，直到近期才正式訂下播出日期，官方4日公開一則30秒左右的短版預告，雪莉的媽媽罕見入鏡，並流下眼淚表示「媽媽來晚了，很抱歉。」預告片公開後，令人感傷。

▲MBC當時發布要製作已逝雪莉紀錄片的消息時，遭到許多反彈聲浪。（圖／翻攝自MBC Youtube）

電視台MBC於7月底公開一則消息，表示將會製作關於雪莉的紀錄片，內容將以採訪雪莉身邊的親友以及她的故事為主軸，藉此哀悼故人離世。然而，當時消息公開後，遭到很多粉絲反彈表示「不要在傷口上灑鹽」、「不要消費死者」，後續相關的播放日期也就不了了之。

▲▼紀錄片採訪到雪莉的媽媽以及少時成員蒂芬妮。（圖／翻攝自MBC Youtube）

沒想到，事隔近2個月，MBC於4日突如其來公開一則30秒左右的短版預告，內容曝光雪莉幼時開朗活潑的樣子，以及她推出個人專輯時笑著表示「我會努力地好好活下去」，接著，雪莉的媽媽罕見現身哭著說道「媽媽太晚來了抱歉」，她的昔日同事少時蒂芬妮也在鏡頭前哽咽：「對於在她身旁卻沒能有更深入的對話，感到抱歉。」最後，畫面穿插著雪莉生前說過的話「唯獨對我戴著有色眼鏡的人很多」、「不要誤會我，我不是壞人」，短短30秒的預告片令人鼻酸，網路評論掀起正反意見，該紀錄片預計在10日晚間10點50分播岀（台灣時間晚間9點50分）。

幾淫

來晚了分遺產？

冇揾iu?

都唔知佢會唔會出黎講

IU唔似金希澈咁長期消費死者

但係希澈唔係養埋雪莉隻貓咩

消費死者姐 日撚日提 都未見過第2個好似佢隔一排又彈出黎

咁jessica 離團個陣 呀蒂芬妮有冇爆哭？

收皮喇你

「我小學四年級的時候來到首爾，五年級的時候搬進宿舍和泰妍歐尼Tiffany歐尼一起，她們照顧著我，我一直跟著她們。我真的很愛我的歐尼們，我是一個人來的首爾，除了泰妍歐尼和Tiffany歐尼，我沒有什麼人可以傾述依靠…曾經害怕出道以後我們會分開，真的很感謝歐尼，我出道以後也一直照顧著我」